人生冇意義了

還錢

幾時去ifc等